
                      No es la mejor de la saga, tampoco el ultimo libro, pero sin duda hay que verla. La primera parte es algo lenta y empalagosilla, como el libro, pero a partir de la lucha con los vulturis, sensacional, sobretodo por que es distinta al libro y es mjr!! Me he quedado con ganas de mas, que lastima que se acabe ya... Kristen me encanta.
        
            